[ViuTV又酒又宵夜]星期一2330-0000 有酒今晚吹 (3)

【技安+IRONMAN？！🙈】
全新晚吹《有酒今晚吹》今晚首播！
被維基百科譽為「小霸王」嘅 Eric Kwok，
飲醉酒之後仲會進化成技安😈
今晚11:30，一齊聽吓醉酒mode嘅Eric 仲有咩料爆！
#Penfolds #PenfoldsWine #PenfoldsBin #晚吹 #有酒今晚吹 Eric Kwok 郭偉亮 娟姐 Florica Lin 詩詩酒樂園 CC Wine Voyage 強尼

前post

成集賣廣告

香港友係嘉士伯黎架，扮撚晒細廠

本地嘢飲heroes/少爺/carbon好過啦

絲絲被忽略sosad

呢個combination真係好happy

佢地個反應

無衝突，佢賣viutv咪幫佢買下，還掂啤酒清得咁快

好西

lm

撚鳩cc

吳肇軒唔係同張蔓莎拍拖咩

麥子樂幾fun

一定係Asahi

吳肇軒有啲似梁朝偉㗎

點解第3個post仲係第一集個預告

似張繼聰

娟 你醉了

仲要好型

醉曬

娟姐又黎

以為aperol spritz
原來用campari

你似阿娟啊!!!

但有啲矮

今集幾好睇

笑到傻咗

飛飛開始9up

小二，再攞多打出來

佢4個好似真係落去蒲咁
周圍走 9up 喪笑

想佢地拍多幾集

佢開live都係咁

幾時有有酒今晚吹crossover空肚食宵夜，想睇cc調酒加jojo煮宵夜

如果我唔走 認識唔到呢班友
講得好啊

cctvb係魚缸咋屌

好彩離開大台喳，舅父

呢個可以！！！！

麥子樂你係咪醉咗

牙叔唔好咸啦

好gay

屌我以為咀埋去

咸了

舅父

想睇麥子樂Crossover一姐

之前咁多集從來未試過咁high

真係有眼水

仆街 有啲gay

似

就係要醉咗先好睇

我怕八婆同 jojo 會追酒飲

GAY

講開個肚就餓啦

會唔會尷尬

肇軒會唔會比狗拉
拍過自焚者

老細點睇你個員工？

大結果跳起yeah咁

地產仔啲演員真心無得頂
香港新演員

如果唔係我又會好開心

呢班友好正

唔會啦 金都都係咁

突然間咁熱血

結局*

舅父係咪飲大咗

演員無得頂
套劇爛尾

係啦

有人情味嘅先係屋企 所以呢集非常好

哩集好好笑好真

無著衫然後除衫

游學修

醉咗

下個禮拜先到牙修

原來係下星期

佢地基到
好似拍戲

攞明啦

佢地4個可以拍多集！！！！

仲肯入行或者未轉行
都係靠一股熱血

應該係

修哥你搵下mnlm傾下計先啦

Gchi

真 佢地嚟講半個鐘唔夠喉

好耐冇見過修仔期待

靠演員carry

香港影視界嘅新時代

呢集時間真係過得特別快嘅感覺

呢啲先正呀 真朋友上嚟吹水

可能廣告商要打尖

似周永恆就真

4條友本身好fd 好正

似！！！

咁咪幾好
不過嗰次修哥衝出嚟柒都柒架啦

佢咁樣離開CCTVB 之後講左呢後說話 就要支持佢了

練美娟真係

今次全部人都醉哂

所以佢都潛左成年

仲諗住會剪兩集

CC變咗那年十八

比狐飛同舅父貼咗堂

大家記得國際線丫

播一個鐘都得

魚哥：
點解飲酒唔叫埋我

因為佢會胡～呀胡不歸～

一早推左啦

今集好正 希望呢個組合可以encore
飛飛成晚係咁狂隊但無咩醉
反而小林峰就碎到癲左

一早起身見到你咁講我就安樂曬

唔記得有無嘴到

想知鄰居係男定女

又有得睇娟娟

開波

娟姐

好耐冇見阿修

真係好少可聽到日本紅酒

真，講親到sake

宜家好買定，過幾年可能賣斷市

仲有威士忌

支那葡萄酒好出色

屌我諗起趙薇個酒莊

咪話啦仲新晉

咁一定會斷市既 酒呢D限量野黎

屌你
間諜連酒莊都玩埋

醉後哲學家

算新啦
早排金像獎搵新演員做MC
連陳嘉桓都叫新演員呀大佬

係呀追酒飲嗰個

應該五年都算新人？

護主犬游學修
好撚反感

I mean好似威士忌咁炒到天價

娟姐個腩

畀人篤爆

原來陳嘉桓27歲咋
可能佢太早出道
搞到我以為佢好老資歷

娟姐你個基本唔係我個基本喎

屌你娟娟又杯杯清

咁係因為停產姐

曾落同

佢好似都真係出左好耐

係咪散左

creamy

三個

55

蘇麗珊 同 曾樂彤
兩個咁港女都食得落

今日我冇去錯post

飛飛

入櫃

頭先講咩daisy
聽唔切

牙談失常

譚仔

莊wear失常會點㗎

阿談搞Fish

阿譚

錫人

我都唔好惹架

佢脫髮都幾勁

牙談

之前唔識分佢兩個

女女

一腳踢埋黎

之前突然抽起激戰而家播

後者一睇就係八婆港女格

要睇

前者都唔係好
入行拍完戲叫紅左少少 就飛咗本身條仔 同游一齊

佢哋唔太似喎
你話fish同Angela Yuen就話啫

我係唔識分陳嘉桓同余香凝

跟住又抽起

所有女人我都唔識分

咪玩啦

4 gay lo

陳嘉桓咪比馬神 陳浩民搞果個

同埋威士忌陳年時間又耐好多

餓

屌好耐無食壽司或紫菜卷

呢隻白酒好似都幾正

塊面係咪紅左

仲有Venus王敏奕
撞樣三姊妹

後悔嘅事

後悔幫mnlm

詩詩好nice

居然後悔

娟姐呢句

抵死

算啦

件事我知 但樣似 如果係電視閃一下會分唔到

咁都清淡？ 咁青瓜卷叫乜？

嗰次真係柒到嘔
正常人都後悔

條撚樣仲唔識反省，仲覺得係人地錯

邊個

收皮啦 佢係後悔累到條女比公司鬧姐

空肚講宵夜

炸g

佢唔係講曾樂彤錯咩

曾樂彤

想要賓賓炸G多D

佢話幫完口之後 影響到另一方 先後悔咋

屌 算啦 過左咁耐

佢同mnlm散咗未？

佢算數啦 洗唔到底嫁啦

咩事

導演玩9佢

游學修教人做戲

衰係年資太淺
好多人入行都會收口

阿修有啲面紅

幕後

娟姐又借D意搵位叫飲

睇嚟有一排唔喺幕前見到遊學修了

咪嘴個單？

做幕後渣機,場務?

呢套嘢有冇試過有人真醉

佢開頭比蘇麗山飛果陣，又係ig出長篇大論話唔知發生乜事，好亂好突然
呢件事之後仲未識收為女死為女亡

好似睇緊強尼教佢做人咁

呢兩個都唔識分

導演編劇啦

佢讀導演好似

佢條女唱歌又屎又無禮貌，俾人插係應份架喎，隔咗咁耐仲覺得自己好委屈做乜

係

麥子樂好似有少少

鬼佬睇亞洲人咩

R劉謙做乜

成個頭都紅

頭兩集已經醉醉地

仲有 Fish 啦

香港導演唔拍香港片
香港人不看香港片
惡性循環

醉到要道歉
香港第一人

咁如果你條女比人屌你都會想護返佢既
我佢都係衰在份人好撚衝動
好似大家講咁唔識做人囉 仲要做娛樂圈

要令到戲院上多D先啦
下下出到去油麻地好難搞

莊WEAR!!!!

遊好真啦 唔岩做偽人

阿談

牙談呀

牙談！！！

嘩 牙談

下集就係阿談

莊惠

佢之前拍過viu劇仇老爺爺
自編自導自演自監

再加上未紅之前係做學舌鳥，舊captv

邊集

omg

屌下集好睇

佢岩岩都話佢想做幕後

莊way

白與黑

我談

強尼都窒左

勁鐘意佢

岩岩講乜

千億個或許

頭幾集佢飲醉
跟住ig story道歉

呢幾集啲嘉賓全部都係有關

osu~

都要睇質素嘅

《幻愛》我想睇多幾次tim

有集片尾佢道歉嫁

Yes

Fish似醉

想問下娟姐咁拎酒杯唔係會影響啲酒嘅味道？ 純粹好奇一問

我買咗小說

我聽日去攞

新導演都仲有拍香港片，但難保之後幾部會比人拉去拍合拍片，
始終香港市場太細，投資者聽到無大陸市場已經縮，你睇到ge大部分港產片其實都有政府科水先拍到，
所以留守香港ge導演先尤其珍貴，例如幻愛導演周冠威、十年導演郭臻、黃飛鵬、獨立電影導演小野、陳梓恆，
亦都唔會怪香港導演拍合拍片，因為本土片機會實在太少，只要唔係拍奶共、抹黑香港ge電影我都仲會體諒

前兩日拎咗

強尼： 談善言醉啦仲飲
談：我醉左你唔鍾意咩
強尼：（窒左）我真係好鍾意談善言

會呀
但係佢蒲開乾個啲咁

絕對會但我諗佢就對酒係零認識

淫底

睇八婆了

錯po自膠

睇娟娟了

入定嚟排隊睇牙談

想睇十二路談腿，談談飲醉會唔會耍返兩拳？

莊惠 sammy

娟娟 我都唔食甜嘢

我愛談善言

甜酒一定好甜了

有娟姐甜哂啦 唔洗甜酒

仲keep得耐過一國兩制

談

談仔

談！

又冰又甜

淨係對你甜美咋?

甜甜談

強尼頭先心心眼

強尼想仆出去咁

阿談望向強尼個眼神

優良過fish

香港本田翼。談仔

莊WEAR

wei wei

對住強尼 好難唔心動

比娟姐影響

善善係唔係度丫

杯野靚到

善善仲玩緊 點餸 呀～～～～～～～

個人靚到

好想試呢枝酒

呀談我想要莊惠頭
呢個頭好似琼子

對波細到

呢啲甜酒真係厹溝女名物

少少啦

屌

呀談真係笑得好靚

嚇死娟姐
720

如果加埋莊 wear 頭就

清到反光

係咪中咗武肺呀

莊wear頭嘅談談女人味重啲

飲到咁誇

娟姐先至係世界第一 ....

胃炎

痴線晚晚飲 720ml ml sake

食完好同阿談一齊飲酒啦

翻版鍾楚紅

打天下咁收得 唔使喊喇

我都好鍾意莊惠
又鍾意牙談

係咁嘴善善

地與天

談談錫邊個

點解唔請埋老師上來

的差距

jace

莊惠頭算唔算係牙談全盛期？

做緊罪光燈

莊惠 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> ALL

白粉仔

任我追

可能喺隔離廠拍緊聚光燈

癲左咁

願你知每日每夜為何戰鬥~

劉文光軍

顛簸間

晚吹好似同一個廠

張卡

呢套日本嘢好似幾好睇

晚吹幾時玩吓crossover

養父

洗咗一半底啦

空肚 x 罪光 x 總有 x 頭盔 done

首先同咗空肚講宵夜crossover先

變咗做 白米

有酒講宵夜

吹臣
終極crossover

總有一瓣同罪光燈好似ok

劉文光軍係白粉仔演技高峰
但係依然搣唔甩白粉仔呢個稱號

諗起都濕曬

佢地食消夜飲 嘉士伯
crossover左架啦

要睇jojo娟娟一姐混戰
babyjohn同強尼應該會好頭痛

你兩個八婆

左一句 右一句
八婆

撇除嘉士伯喺cctvb賣廣告
都真係難飲

嘉士伯咁cheap

由頭鬧到落尾

友好唔好飲？

娟姐：做乜叫我八婆呀，死八公

再黎

未試過 想試

成個節目冇一秒係靜
jojo一路煮，娟娟一路醉

中菜

友=嘉士伯

炸脆鱔

下 係咩？？

詩詩係後面實唔敢出聲

Viu好多啤酒廣告 1664 Asahi 生力 嘉士伯 藍妹都有

喂係咩 收返

如果再加埋嗰集請吳肇軒上嚟：「你似呀娟呀！」

準備嚟啦

牙談都唔女人嘅

原來係做戲

crossover 消夜
肚餓了

偷笑

超甜

談丫

醉咗你唔鍾意咩

你招架唔住咩

強尼破功

真係dnlm招架唔住

強尼真係好撚識DO

好撚甜

我都覺

正到癲cap圖/gif

好可愛

日本電視台咁

唔比我地睇咋

甜到呢

談談送娟娟返屋企

我要丫

談善言PRIVATE同佢上節目真係爭好撚遠

邊個會招架得住

真係好甜

醉唔醉都鍾意

1664 Asahi 獅威 somersby 全部嘉士伯

經典衰樣

你睇下佢間中啲ig live都略估到一二

顏色真係好靚

牙談世界第一

善善

我知呀
但新味唔知正唔正

頂 今日睇到好似宵夜咁

諗起日本果個4眼勁撚串既細路

好似蜜糖

雞煲 plus 甜酒

飲撚到劏都咁鍾意呀

牙談塊面紅左

又古裝
唔想睇古裝呀

真係頂唔緊啦

viu有錢拍古裝咩

Viu都唔可能拍到古裝

工事上見過PRIVATE既佢
真係爭好撚遠

你劏左我照車落去 幫你 瀨淨佢

你果然係pa

表示提子 絲做media?

牙談個眼袋正到

唔通去大陸拍咩

一鳩樣

拍到都唔想睇

如果談仔做魚哥會點？？

mon po staff

Fish無可能做到莊wear

詩英

其實都冇咩所謂
好睇就得

談仔都應該做唔到魚哥

而譚都無可能做到魚哥

牙談冇咁中性feel 其實

真係好似

有冇阿談"醉咗你唔鍾意咩"gif?

一腳踢死車仔

車仔唔識痛唔驚啦

靚女唔會係中性

怕醜

阿談個feel係倔
魚哥個feel係中性

強尼沉晒船喎

why not both

阿娟拍埋談善言度嘈撚到仆街

咁你意思姐係fish....

呀娟拍埋談善言度真係嘈撚到仆街

強尼：大膽啲全裸ok?

甜甜公主

朽屍，禾踢極梨刀唔痛！

甜甜公主談善言

全裸應該唔好睇

睇過先知

Alan!!!!

alan po

以為下集就係柯生

對唔住柯煒林

甜甜公主冇問題，但個髮型可唔可以要返莊wear頭

Fish 百年樹木mv世界級

Will Or

柯生

3集連住落就正

柯仔你聽到嗎

will

佢長髮冇咩特別 仲要有幾分似林淑敏

可唔可以請柯為能上嚟

推到viutv睇到為止

竟然唔係下一集上嚟 失望咗一下

諗起都扯扯哋

想睇

爭好遠係好定壞先

新生代演員中兩大女漢子

反串做HEHE

譚

Ig 見到有盤菜同詩勁

今晚有Alan

居然係喺台灣識

純推一下上去
之後不推文

加州風景好正
雖然想再去美國但唔想再去加州住

飲咁多梗係唔得

夾band寫歌點會飲酒 9成都係smoke

識得飲Whiskey嘅朋友
肯定係好朋友嚟

呢啲飯係幾正

呢枝幾正，有冇全能巴打俾到枝酒個全名個save落wishlist度頭先睇唔切

我都想搵
好似好正

莎當妮

結他終結者

二月廿九

唔係太好彩

抄歌唔認

點會公開認

有冇人知佢地幾時去台灣？

睇佢fb佢自己有講過下，兜？我唔識講自己望下

本身唔想講

沙律呀沙律

沙律
鑽石與黃金唔及我一片真誠與真心

下集沙律

Yes!
等不了、想太多、
IF I AM成隻碟都好正！
感動、尋找一千遍、背影同埋無謂再假

呢堆我都仲聽緊
佢地其實唔使抄都有貨 不過衰過幾獲再加埋band通病意見不合就玩完

cc ig 會post 酒名

thx 但今晚果集果d 無酒名...

等多1,2 日

出左酒單了

見到了 thx!!

左邊2個咁似樣

今晚有沙律

沙律

Sake

沙律拍港視同viu時個樣幾乎兩個人咁

女神？

快_D la

想俾佢搞我個頭

沙律把聲真係唔係啲人講到咁差

擔心娟姐飲醉

挑，試下法官大人佢地睇下點

俾人攬單野都唔係第一次講

唔好爭 我先

拍得住娟娟

我記得佢之前喺杜生嗰度屙屎

突然爆左daisy結婚

大能樣

都好耐冇見daisy啦

樣野未熟仲係咁食
係咪之後Renee拍果陣屙

條裙好短

結左婚一般慢慢退啦
佢本身好似都唔多野？

唔係淨係把聲 係內容都好鳩

沙律好暖會覺得正

Daisy結婚+退出娛樂圈嘛

我都想整到佢喉嚨好熱

沙律呢個髮型唔太好睇
襯到塊面好大

都唔係 佢冠軍黎 本身都算多野拍
佢慢慢退Yo仔先全力上

16

又幫緊你

幫緊你幫緊你

今集要召喚 飲過苦澀經已醇化

一開聲就覺得佢冇乜內涵

經過宿醉醒過來嗎

好似好早已有人講

快過娟姐清咗

沙律狼過娟姐

杯杯清2.0

正咪得囉
慢慢調教姐

好mk好正

沙律：我忍唔住啦，快D啦

幫緊你，幫緊你

今集嘉賓出場時間短好多咁

唔緊要啦 都冇人想要佢啲內涵
都係想要佢副身驅咋嘛

想食沙律

親手煮

司機：你就咁痾得喇

但最好睇已經係佢果幾集 其實果D仲垃圾

魚生

6%精米步合都幾嘥

lulu果幾集都ok嘅

都真 其實浪費左個節目

嘩好賤呀

沙律P圖

同上鏡差咁多嘅

可能Viu d旅遊節目太高汁 珠玉在前

唉個個都p㗎啦

非禮仲要係兩次

日本痴漢

沙律都係唔講嘢好啲

其實佢好靚咩？都係身材好啫

摸我下.....pat pat

做得好呀條仔

要大聲叫唔好 仲要話比信任既人聽

日本d痴漢就係搏你唔出聲

encore

呢啲要怪啲女權撚啦

強尼大哥非禮過人?

強尼埋怨自己

今集變咗講 #metoo

你係咪有d咩需要

唉

強尼

原來「仆街」出得街

娟娟無P

少女鍾楚紅

強尼大哥

變咗metoo吹水會

佢想講屎忽

而家幾點先？

第一日睇viutv？
cctvb都得啦依家好似

因為唔係粗口 性器官先唔出得街

屌 鮑魚雞
但咁細隻嘅

鮑魚雞翼
cls

嘩屌鮑魚
宵夜啲筆直去咗有酒？

但仆街又出得街
定係男主持講得仆街而女人唔可以講屎忽

葉師傅

鮑魚雞翼呢個配搭真係第一次見

佢想斯文啲掛

屎忽講得啦 係佢自己驚講錯姐

沙律夠直接 呢D唔怪得人啦

其實幾鍾意佢呢個性格

成支紅酒

下集Vincy

泳兒
錄咗幾耐

護旗手

下集達明

夠真

揚名立萬呀

再出發

嘩Vincy喊咗

紅酒真係好易出事

個鼻假到

之前男朋友係咪林耀聲？

好多女 咩事

鬼同你上床

陳麗柔？

唔驚鬼睇呢啲好冇癮

好樣衰 點解咁多人吹奏

中間嗰個係唔係咩Vienna? 撈咗咁撚多年都撈唔起

忍唔住望住佢個鼻 好難唔望 我都唔想

佢係armchannel出鏡果陣係靚既

Daisy好似呢排生左仔

之前無聊睇冤枉娛樂啲片
先發現許靜韻好樣衰好整容feel
整容芯同佢拍埋一齊,佢居然可以樣衰過整容芯

真係好嘥
1% 仲嘥

餐廳sponsor 有出字幕鳴謝

大家有冇睇開電視嘅酒勻全世界
資訊性高好多，啲內容好豐富
小儀同個日本仔做主持又好
推薦大家睇吓

睇娟姐了

飲酒了

達明mama地想睇

Vincy

練美娟

講下同羊生玩過D咩就爆啦

好似一陣會喊喎

達Ming

娟 好靚女

Vincy都有去唱K

入行先飲酒係咪好危險

咩立立呀

個look好靚

立立真係好乖仔

每次講立立就諗起佢死左

菇味

其實花無雪真係全盛期

網上實有hater

高登

紅唔紅呢啲嘢命水嚟嘅啫
btw 我覺得許靖韻都係會同泳兒同一命運

真，好多時一野就紅左

個玩具好正丫

你估祖祖

啲春卷白夾咩

泳兒 人靚波甜

咁你又真係無紅過嘅
係歌紅

twins

衞蘭 側田 泳兒

佢咁辛苦上到位 會唔會咁易比其他人上黎威脅佢

咁有無研究過再出發係點唱呀

睇怕泳兒有好多不愉快嘅經歷

呢個正丫屌

時代d野得講架喇

有時候

紅唔紅 唔關唱成點事

泳兒都唔算紅過啦
英皇一味捧雞容搵錢

有時候，可能係潛規則都唔定

支持強尼同娟姐

頒獎禮都叫曇花一現既

娟娟 實扑你

件玩具有無多少少DETAILS?

不嬲欣賞娟姐
只係會希望佢再有進步

你又岩飲 @@

衞蘭 側田
都係爭少少
上到神台

viutv 一哥 強尼

強尼會唔會太撚型

唔講潛規則
成個圈old seafood文化都死
可以聽返邦邦同大灣輝個訪問

喂大佬
你又係度
見佢個野講到幾過癮咁 想了解多少少者

都唔知條容有乜撚嘢好
由佢同張柏芝個陣已經唔鐘意佢

適可而止？
哈哈哈

衛蘭好少少，側田就

盤菜

下集一定會好嘈

下集盤菜同詩勁

如果冇同薯格打交 依家唔知會點

入黎係撐娟姐嘅希望娟姐睇倒

應該係coravin不過好貴

上娟姐fb留言 佢會覆哂嫁

唔好講少 我老婆都話 有detail 叫我買 頭先個玩具

係，班老屎坑真係阻礙世界發展嘅原凶來

i love 娟姐有娟姐既節目我都必睇

掂 唔該哂
見到誠哥賣兩草至三草野

想問多少少 佢原理係咩?
其實都係鑽開左少少個木塞再抽酒出來?

娟姐應該會mon po掛

壓力？

我之前都翻睇娟姐醉咗嗰集。我覺得好正好真喎

見到d人話唔專業唔盛你哋睇返大台dolce vita d偽ABC啦

Viutv 鍾楚紅

好感動
強尼好man

如果唔洗次次兩條友迫住要一支支咁完都過癮既真係

越嚟越鍾意強尼

支持娟姐
見到你好投入好專業
繼續做多d綜藝plz

其實我都唔知個原理係點
見到個價錢我都係飲哂成枝酒啦
佢除咗要買個body仲要買d類似一枝枝氣咁既野架

強尼真係型到裂

強尼同娟姐都係好正

強尼好撚型

個deivce 最平model 接近2千。
原理係吉支針穿過酒塞打入argon gas, 因為瓶內壓力增加而迫酒液喺返支針流出。
因為酒瓶內嘅空氣已經迫埋出嚟，而酒塞有彈性可以封密返。

利申：幾年前由佢第一代用到而家

娟姐唔好喊 之前睇金剛旅神團已經幾鍾意你嘅爽直
之前追酒飲我覺得都係搞下氣氛啫 無咩野
飲醉咗個集都幾搞笑

屌錯po 自膠

飲少少唔驚既

咁求其 公司拎

C勁

有冇人覺得盤菜個樣次次睇都唔同咁

agger

我都覺
見到同詩勁一齊先知係盤菜

詩勁大髀仔

佢好似自爆有整過?

頭先先睇完東方昇條片
又唔同左樣

係
但係應該都好耐之前

又整容？

咁chur

我都想講
之前抗爭潛左一排水，近排出番黎好似唔同左樣咁

銀紙彤

有追po

佢今日個樣好似鬼鬼地咁

強尼叔叔

Hi 詩勁

強尼進來了

我都係
utube cm啲人又係咁講
但你叫我講有咩唔同又講唔出

詩勁有少少似Michelle 又係靚女

下顎好橫

成件事好恐怖 懷疑其實係咪有兩條友

個妝姐

又有新節目

講笑咁講姐

有新旅遊節目

skip 左睇唔到

詩勁好上鏡

之後好似有dee哥dee姐講寵物 fb出左post

同阿婆去旅行

係咪上次美女膠xx 果team 人拍果出?
ig 見到話仲有半個月出街

有柏宇同柔柔(?)

好似見到阿談

講得啱
同返鬼同你上位嗰班八婆講

嘔到成頭

姜b

姜濤

女我都認唔到

姜B

有壓力又飲

已經 咗

盤菜醉左

盤菜仲癲過娟姐

盤菜jm9

一陣應該又有懺悔睇了

想睇盤菜同娟姐live

呢出野係咪冇試過失控

強尼：要擺平佢

娟姐試過啦

娟姐算唔算

羅彩玲

唔算啦

失控仲會唔會剪出街

亂up問題要強尼禁住bo

和好大會

姜b係偶像

直升機我諗左白金升降機

係咪keep住整

潛咗水咁耐以為畀人埋咗單

愈來愈樣衰

都有啲似

佢勁鍾意姜架

佢好似有參加造星3

娟姐好溫柔

好chill

處男唔岩你？

其實佢算係咁啦

娟姐做主持真係好差 好似老師問你想做啲咩咁引導得好差

盤菜做綜藝幾掂

造星3好多暗星 唔知jm9

崔建芒真心執到，好羨慕佢追到詩勁

太唔男人喇

造星3果個係羅咩玲
唱歌果個

人情

鍾舒漫

Sherman

記錯咗 sor
羅彩玲係同阿談幾似樣

佢飲到唔知自己做緊咩？

娟姐條裙

娟姐做咩放對波上台

唧晒出黎

個look好似外國露宿者

但衣著唔錯（下集）

嘩下集娟姐

羅凱鈴？

攰姐

見到娟姐下一集

射咗

咁快…睇睇醫生好wo

咁唔暗都唔會上既
不過當日唔小都出名 去留部份fans 去睇呢出野

今晚有

巴打們除定褲未

娟娟

成對奶放上檯

丁咗
娟姐真係好撚柒鳩正呀

放蕩咁飲

啱先娟娟個波震

咁叻呀

節目上隊醉

B哥hello

你唔係丁阿婆咩

我係引導大家思考咋
得大埔M子巴打丁開牙婆

都似係佢個妹㗎啦

屌停喇

50路最正

娟娟 真心人靚波甜

2015就係佢同deep分手果年
本身好似求左婚

唔敢得罪B哥

娟

心口漲卜卜

壞過凱婷

又壞過凱婷

強尼識壞過凱婷
笑死我

強尼個衰樣真係好正

屌 好羨慕你

娟娟好靚
又正 死仆街李雨陽唔撚識貨
死藍屍

娟姐係咪已經醉醉地

真係好撚正 果種男人味

居然係叉燒

舊叉燒mama地

叉燒配酒真係好正

Sherman keep得好好

高手過招 好好擁抱

又意大利又港式，竟然唔出叉燒湯意

帶到叉燒蜜汁既甜味

紅茶易冷

意粉好食好難

Take it幾好聽

諗起龍門叉燒湯意

唔q想唱

好撚憎湯意

蛋記

只會撐春卷

好多時啲爆紅嘅歌都係咁

真 好撚難食

法國佢D冷門歌仲正
呢首天愛又係正野

燒鵝？
賣廣告？

聽娟姐啲笑聲似開始醉

嘩

唔索太多水ok
但太難少水

點解給自己的信唔係俾佢唱

娟姐個心口

嘩屌

娟娟問啲野咁尖銳

Sorry 邊個吳生

好撚正又大波

deep

擺對波上枱

娟娟有震波

娟姐著一次女仆裝 plz

中間開窿嗰啲

好大
放左上台面

之後steven又偷食 佢未自殺算係咁

啱啱特登轉身過嚟

今晚應該收視最高果集

攰嘛

有冇邊位巴打cap左圖啊

娟娟：咁要飲多少少啦

娟娟一郁就震波

好低

要唔要幫手逗住

成日都會有人當對人真誠的人係羊

估唔到娟姐平時收收埋埋

人善被人欺

有冇睇娟娟ig呀

啱啱走去Search先知，原來佢同英皇完咗約
仲做造星III評判

食三支煙

點解要做乖乖女?

覺得詩詩靚過輸曼

想睇娟娟個波波
想攬一下娟娟

三支煙

唔同style
女仔會覺得鍾舒漫靚同型

真係醉咗

又轉身過嚟

Agger

想攬娟娟

娟姐已醉

娟姐醉咗
成對波擺出嚟 打底褲又露埋

有冇人知鍾舒漫比邊個呃？

法國自己好老咁 鍾舒漫都出左十幾年

鄧健泓

鄧健弘

第一代幸福賓周

下集好睇

女仔

Agger後面咋

好想娟姐同我玩爆炸糖

假嫁D奶

其實詩詩係唔係TB嚟

我想問佢同泳兒係咪都同英皇完約
我search wiki話仲係egg
你search邊到睇到

你search娛樂新聞，之前造星III記者會

好重口味

要好凍咁飲

娟姐愛你

飲5支mineral water

幾型 係呢個位開廠

辣椒溝伏特加

一嚟就整句越問越傷心

推埋呢個 post

Vodka正